有一日特朗普申請咗自己個名做專利

就變做尊尼特普

咁多人仲未瞓

呢個好笑
樓主一日到底諗到幾多

你可唔可以用我個名黎作一個爛gag

長到咁，唔好俾套真情我作

好出奇咩，已經幾年無訓過

川普

有一日new balance 申請咗專利

就變左新伯倫

ok

定係你渣

屌你老味

我嘅中指係要食哂所有字，平時諗到啲食唔哂嘅我都唔會po出嚟

鬼才

冇笑到揮手區

Ching好波

笑到嘔電

用兩個支那譯名做pun仲放Li登

想像唔到現實講呢個笑話會有幾冷場

所以現實講嘅笑話唔會係呢啲食字